深水埗定旺角買燈好？

如題，裝修得7788，準備買廳同房燈
房想買Philips 普通LED 燈
但個廳就想買啲有特色啲嘅
巴絲有冇介紹邊度買會抵啲？

我自己去新填地街睇

瞇錯咗買橙

淘寶最平

淘寶/ikea

Ikea再自己裝，好簡單